其實而家嘅大學生同古代嘅武俠根本冇分別

首先引用東邪西毒裏面嘅一段對白

『你這種年輕人我見得多了，懂一點武功就以為可以橫行天下。其實行走江湖是一件很痛苦的事，懂了武功，你便有很多事情不能做：你不想去種地；又不恥於去打劫；更不想拋頭露面在街頭賣藝。你怎麼生活？武功高也要吃飯的。』

跟住代返曬啲大學生入去

你這種年輕人我見得多了，大學學位就以為可以橫行天下。其實行走江湖是一件很痛苦的事，有了大學學位，你便有很多事情不能做：你不想去做文員仔；又不恥於去做倫敦金；更不想拋頭露面在街頭做sales侍應。你怎麼生活？大學生也要吃飯的。

去做武將教頭就係考督察
去當兵就係做黑警
嗰啲少林華山 大門派就係三大

根本武俠同大學生遇到困難嘅一模一樣
我的例子可能唔好,但真係好類同
大家點睇

兩回事，你對住武俠大叫”全部同我起身“，實唔會聽你講

武俠冇淫賤ocamp

其實任何人都可以好毒 祇要你試過乜野叫妒忌 🚬

班武俠既性能力有冇禾地咁勁？

D類比差少少